［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發
高鐵西九站圍封行動
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 港鐵柯士甸站
油麻地站
尖沙咀站
❗️參與者必須做好個人防疫措施
❌老弱婦孺不建議前往
❌有免疫系統疾病患者不能前往
✅帶備飲管方便補充水分

公海 :

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

推

炸撚左個站佢啦

推行動po

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

當政府係咁廢個時，人民只可以靠自己

五毛：喺咪想害死自己人啊 又送頭！

SUCK個邊暫時得返年三十
黃大仙上投注香

wa,痴線,推

推推

政府想你死呀

oic

咁貴起出黎播毒

封站封關

應該係因為最近的事
同香港政府取消個國際新聞展覽
引致

應該會搞新活動

行動post!!!

popo快D保護個站啦

popo用警棍打死D病毒啦

聽日見

不要肺炎

不要禁蒙面法

推！！

tui tui tui

上熱門上熱門

期待

如果聽日有醫護去，麻煩大家一齊舉牌話如果政府唔立即封關，醫護就罷工。

自己香港自己救

利申醫護

辛苦曬醫護了

地點 : 港鐵柯士甸站
油麻地站
尖沙咀站?

醫護企係最前線

G持!!!

香港人自救!!

不個聽日如果唔夠人，請注意Ｃｈａｎｎｅｌ提示及實際情況
不要送頭，始終係閒日，唔夠人係唔奇

停埋港豬澳大橋啦

好撚驚
當年沙士我仲讀緊小學
估唔到而家要企前線
唔想香港爆啊dllm
大陸人要死就死遠d 啦

林奠:你地快D死落黎啦

保護自己,帶返個罩

行動post上熱門

林鄭：香港作為行政特區需保持對外開放的狀態

其實依家醫護先係真前線真勇武

我地要保護醫護呀！

光復香港

林奠:cut你budget

林鄭：特區政府絕對不認同有所謂針對醫護的行為

啱 睇情況最重要

不過依日班狗查完人快快手走佐

睇黎狗都好驚

咁做乜9娶大6女人

消鐵！消站！

無辦法 狗性難移

當然驚
油塘已經有狗隔離了

要效法美國公民防守美墨邊境咁樣

起圍牆

香港自救運動

狗狗點解唔返左工先睇醫生呀?傻豬黎

Yes

唔知林奠仲會唔會返黎呢?

重要係宿舍

比我走佬

同一棟個D

大波樺都走唔甩

suck

推推推

推上熱門

自救呀, 是咪想死?

叫啲醫護去
夠膽咪圍捕啲醫護囉

已經上熱門

班官咁都仲唔係賣港?

yo yo yo

yeah

又真係試過bor....

不過排名底D咁解

再推上啲

150個留言都未夠

好啊 攬炒囉 到時黃藍一齊排隊塞爆醫院

高D高D

唔錯

*狗屋

唔係講緊啲FA wo

推到200個
可以推上香Suck
如果有時間

宗仔又想做醜人

有無醫護可以會去先

乜撚野
我話佢拉哂啲醫生護士等醫院無人開工

唔係有醫生咩?

醫護罷工係最有力 咪羅自己條命黎搏 由期個政府係痴撚線 仲叫人唔駛帶罩

最好就醫護會起頭做

呢個要推

我估政府會抹黑醫護自私
一定要強調封關呀!!!

今時今日仲要為呢個弱智政府冒生命危險做野？

成條高鐵封佐佢啦

一陣話幾日後封關,會唔會仲多病人黎?....

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

車就得咁多

唔好抗爭鳥

正苦:洗濕個頭,唔準拆,起埋去

減班都要

200了 推新年？

封埋飛機,羅湖,落馬洲先掂wor

Ｙｅｓ 暫時只推投柱香

any post?

24/1 00：01 約定大家一分鐘內推爆我個post 如果唔係就上唔到熱門 幫我引用畀其他人thank you. 不斷幫我引用畀其他人知 零時零一分 一齊推爆佢

我講啲醫生啊

推！！！

高鐵咁高危，搞包圍真係到時黃絲中晒招

push

錯！
係咁...

up

推 點都去

1

2

1230未必會夠人
不過照推

3

推
——
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out!

高官會去黃大仙，你地會唔會去黃大仙上頭注香 （年三十晚）

Push

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

我寧願自私都唔會搵命搏

Up

香港自救

tui

去唔到就唔好推
Pin唔該 唔好累手足俾狗咬

pin咗了

12:30
得個lunch time可以黎一黎幫手？

支持

一定好多狗

上熱門呀

光復高鐵，時代革命

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推推推推推

其實全部關口都好伏

記住帶護目鏡

反對做違法事！

但學術性討論

從來火車唔係軍事產品

因為只要路軌一被破壞就玩完

而且成條路軌之處範圍大又難守

popo守高鐵
btw 新招式 :除口罩

LM